aqui se encuentran las dos practicas que realizamos en nuestras maquinas, 
los unicos inconvenientes que pude encontrarme fue con la version de mi 
jdk, y la solucion que pued edarme a mi mismo fue ejecutarlo con una version mas reciente.